中国是世界的未来

突然抖音勁多大陸人都係Starbucks，遇到外國人，講同樣的對白

China is the future!!! 中国是世界的未来

世界末日

見到呢d撚屌小粉紅呢，加速就得架啦

"China is the future? No ! China is the KING , Xijinping owns the world!"

外國好多智障 真係會俾人洗腦